王毅說任何肆意侵害中國公民正當權益的霸淩行徑中方不會坐視不管

講得好

肥平！！！！

所以大陸點解一味叫香港人喺一帶一路要抓緊機遇。
佢為大陸抓緊機遇，然後成為烈士。

咁你霸凌我哋香港人又點計呀
你搞人就得
人哋搞你就起哂槓
都打橫黎

桂文海人在哪裡？可以保釋未？

洗頭艇